明日的施政報告點回應？

林鄭明日嘅施政報告，民間社會和抗爭者應如何回應？怕唔怕佢借此籠絡民心？

邊一次施政報告有增加過民望?

施政估計再整多啲燈柱同周鳩維放cam

我估佢聽日都應該係攞派糖同止暴製亂為主題， 要靠特區政府搞五大訴求根本係痴心妄想

因為政權已經向人民開拖 而我哋亦都冇可能對佢又有任何幻想

拎住支槍問市民滿唔滿意
咁一定答滿意嫁啦